屌你個美團 打靶5秒先跌反落去 有沒人識計我可以拎反幾多錢

好撚心痛 74000股

.

貼個倉黎睇先信

有沒人識計我可以拎反幾多錢

少到可以當冇 根本唔值得用時間去計
唔好諗啦

會唔會咁撚樣 係咪即係彈反幾百蚊畀我嗰啲

反auntie, 拎D錢去學中文好過啦

點解要學中文英文唔好？

$0

每股0.028

0.041 * 74000 = 3034 ?

0.071 * 74000 = 5254

依個先啱